720，守護香港，廢中廢老又係聚集既時候啦

睇左眼就撕q左佢
日日信箱都有民建聯宣傳單
就來忍唔住去法院申請禁制令，禁制佢地放宣傳單係我信箱